[角川+DMM]艦隊Collection [40] 今日係禾地艦c台手足最開心嘅一日

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

這很婆

Wiki：

Twitter：

kc3好用

（光復香港之後我會update post頭）

-.-

我派你去狩獵爛逼狗

新post留名
請各位前輩繼續多多指教

新post留名

祝你dse旗開得勝

承你貴言

Dse考得好 之後條路都易行啲

在做正經野

不是吧

萌新留名學野

黎明我大佬

LM

新po留名學野

第一次拎到2-5粒勳章
仲要連續兩日撈到新艦
多謝田中

大佬重早過我
我先岩岩打完2-5

你呢隊我點跟
你先大佬

聽你哋講用你呢個空母+驅逐+輕巡
不過我始終唔夠火力
逼住打上路

1正空1輕空1輕巡3驅逐=懶人打法

新人Lm

以為得高登先有C post
原來依到都有

我地呢到有高達撐起個post

啱啱係對面post見到你

艦b能=扮瞓

禾挽爛B有乜錯

滾

我就係係對面先到先知

裝睡叫唔醒

艦b能
日日夜夜成日拎艦C黎比
到到比人屌個陣都要拉艦C落水
覺得係艦C玩家唔抵得佢地咁紅攻擊佢地
同中國人成日覺得美國佬係敵人一樣

今年一定島
反觀
過氣
悲壯感

艦b用下體和信用卡玩
艦c用腦和你的eq玩

玩艦c訓練eq

我地艦c提督就是比艦b狗高尚

艦B營運商好仆街

I don’t care

系 ching好波！

所以佢哋啲玩家都仆街過人

有啲咩營運咪有啲咩玩家

其實依家隻game玩法有無大改到
真係好耐無入到

學到野

比人ddos搞到要用番Vpn

冇 不過深海艦啲數值越黎越癲

其實係咪抄呢個問題
首先明顯見人紅先跟住人做
你見通常話支那抄驚都係圈外人講多,同埋係中國製
第一時間比個感覺人就係咁,再加上佢地自己成日拎黎比,既然唔同比黎做咩
雖然個玩法係唔同,但係隻驚根本好多野都係抄鳩人,特別係人設抄其他acg野,根本打啲關鍵字已經搵到一大堆,
當然佢地會話啲人設同描圖就相似致舉,一係就話其他野都抄人
平時就話支那驚好玩啲,比人話抄個陣就話玩法唔同冇得比

爛b狗不願面對

唔講抄唔抄 點解要比錢玩支那驚先

轉左html5,畫面清啲咁
多左堆特殊艦有特別用途幾好用咁,有陸航派啲飛機出去先洗一波地咁
但係啲活動關都設計到要派陸航,同用特別攻擊艦易打啲
ui更新下咁,其他都冇咩分別
隻驚就是咁能19的

艦B唔止抄艦C

唔係有個唔知咩程式可以唔用VPN入game咩
當年唔識用最後都係用VPN

yes
but 佢地會spin去艦C撚唔順超我地勁啲/冇抄人點解要話我地

有唔同,唔計!

但而家比支那人ddos搞到封曬海外ip

留名

我自己試玩咗一個禮拜
可能我玩得唔耐
課金方面其實同我哋差唔多
不過我只係覺得「一啲都唔好玩」

老老豆豆 艦b算唔算幫艦c回血記得兩三年前有一兩個大型活動搞到好多rta退坑 又比人屌活動設計仲衰過而家

艦C係回唔到血的

田中唔識用回血劍

本身唔鐘意玩彈幕game

如果我依家想得閒撚兩手
依堆野玩唔玩得
重有設計圖係咪重係好難拎

如果香港有幸獨立
一定要同田中合作
等艦c獨家實裝香港海軍

邊個活動
17夏？

呢個網好多

仲有呢個post

dimgun

設計圖十張八張係倉冇郁過 而家改造最煩嘅野叫戰鬥詳報

唔記得了 但係真係打到啲rta發火 係twitter食剩單艦再拆裝

比我想像中多

照月妻姬嗰次？

邊係,我當年真係好用心玩

都抄得幾狼死下

hea左一年先識珍惜

咁依家可以點拎
係咪都要等活動

你係玩艦C先定B先?
玩開C一定覺得B唔好玩
前者係要放精力去養成 後者係速食GAME
(買過PC版艦B 垃圾到連艦C街機既車尾燈都望唔到 唔夠30分鐘就REFUND)

做任 見到有任就去解就啱了

有冇圖係手先？睇落只要改左長門陸奧雙鶴既話應該可以打到乙，我唔知你停左幾耐，但係假如冇打近呢兩年活動既話陸航方面會差幾多下（冇東海／火箭機）

其實我係先B後C
一直好想玩C
但係以為VPN好難搞
打算玩B當係替代品
係去買figure同老細吹水先知dmm唔洗VPN
最後決定入C坑

我自己都玩過一日艦b 可能自己懶唔想好似艦c咁投資咁多時間落去 同埋彈幕game真係唔啱我胃口所以一日就棄左

同埋個人唔太鐘意即食式嘅娛樂 應該都係冇玩艦b嘅因素之一

漏左，最好改二伊勢日向，特別係伊勢，勁野黎
其他艦都算OK，係DD方面唔多夠，特別係冇外國艦同埋唔夠對陸大發系DD會比較輸蝕

新po留名繼續學野

仆你個街重係同以前一樣最多接五個任務
同埋做咩reset晒啲圖

放入去宿舍可以自動升lv

一共12隻船要戰鬥詳報
但係入手方法咁少

屌真係好即食wor咁

hello無圖
東海 火箭機好似都無

我覺得有玩過爛B的都要接受監察

你最愛用qq

18年8月開始二期轉用html5
同埋田中大改過啲常規圖

要隔離

退窩窩屎了

我依家忠於艦C

一次不忠

夕張改二先 最強萬金油

登記選民了沒
我對立會不太樂觀 快登記多一個得一個

以後唔敢

珍 咪撚投白票

做完唔知邊個任變6個
2期改左啲地圖,所以重置左

禾永遠17碎= =

咁同以前online game掛機會比經你有咩分別

拎粒野+任務位

所以我會形容爛B同YouTube廣告嘅掛機RPG一樣on9

我7-1打手 每天都要7-1

冇圖情況下一定係優先畀長門伊勢
一發開幕雷改變唔到局勢，特別係對面隻隻都係血牛既時侯，但係一下胸熱同搶到制空係足以改變斬殺

我覺得冇咁了解就唔好話人啲內容
廢事講錯野

伊勢要升

伊勢真係一定要升 22+22嘅格仔真係好有用

又話引戰

佢地個邊好似已經內戰緊

大家解左「第五航空戦隊」、縦横無尽！未
難唔難

未

俾我我會打「半年前屌人將遊戲政治化既朋友而家玩艦B玩得開唔開心？」

收皮

唔早講

amateur

唔難, 係好撚煩鳩

班友冇得救 勸大家睇少啲為妙

真，唔打住

？
乜事？
冇啦啦內戰？

個撚個玩盜版, 咪以後愈黎愈少原創, 出game都要政治正確, 即係得番戰狼玩

如果要話中國game唔奶共
起碼要做到唔熄港台服
只少今次有game做得到

隻野唔跟隨攻略打真係唔掂
成日去啲奇怪地方

艦C一向係多人線上解謎遊戲黎

18冬e7b隻黑瑞鶴 當年啲人解左三日三夜

根本玩得大陸game都預左做二等人
我已果斷del左果兩隻game等我之前重課過唔少

出面見到

終於有第二架彩雲

果然係要心無雜念
我預佢又出零戰21,52
之後居然流星、天山、彩雲

咁燒法你夠唔夠鋁呀

用20 60 10 110
同埋依家學識咗一次三發中就中,唔中就聽日再接再勵

唔生性去咗玩大型建造
加賀

夠2彩雲你聽日開始可以20 60 10 100

打4-5我一直都係CV上紅飛機負責清雜，隻王留返俾BB同CA打

FGO post見到

台仔

用開噴鋼機打

爛B台仔

有骨氣了

被官方禁言
隔離台花生缺貨
萬里望或成最大贏家

日文名+日文句子應該係

新手留名

酒鬼

C2機関も最近はテレワークが中心です！そんな中、今日は前からそんな打ち合わせのじじさんと、新艦娘の打ち合わせ。そして、今年初夏にリリース予定の最新一番くじの描き下ろしも完成！幸せな表情をお裾分け！今日は早起きで働いていたので眠い…仕事を早めに片づけて…！
#こんな日は飲むしかないです

3-4王點個bgm好正

3-4好似有秋津洲限時掉落

我未攻破到

劍3台服好有骨氣

真係要五十鈴上改二再打3-4

3-4開始痴線地睇運

啲人係咪個個都留係屋企打戰果
Day100都末上到500線

択捉上改了

想問下啲海防艦可以點玩？
係咪只係用來對潛？

已經係
12.7cm單裝高角炮（後期型）,+對水面雷達/電探

我用33號
但係唔見有加成

除左2-2，1-5同7-2-1之外冇咩用，活動除左好似有一次係E1出過場之後都冇咩用
主要都係用黎儲同埋用黎喂畀其他艦升對潛值同運

明解

升其他艦既耐久度 降底大破機率

打1-5無海防係咪無得玩

點會 咪同以前差唔多
四隻先制反潛腳打

依家頭點對面係用梯陣，比起一期友方艦會比較難食先幕雷大破，所以係仲易左

等我50 0川内入去開殺戒

我係用航戰+2驅+1輕巡

刷緊3-4無乜點出事
我2BB2CV1CL1DD行上路
暫時覺得最睇運都係2-5水反

我50 0川内神通阿武隈

屌完果邊多左人回鍋?

鹿屋條線高到唔正常平均一日130 呢個係衝100嘅量黎

開始懷疑今個月衝500都要射哂4炮戰果走先保到成班人wfh就刷戰果

冇150一日你都唔洗上500

艦c台手足聲名大噪

講真我一直屌緊爛B係國產日皮驚
班友又唔認先抵屌

支產no國產

平時一日60已經入500

1日150又嚴重左

係咪全部都係小松未可子黎

今個月個個都喺屋企

今個月死左好多人

我確診了

邊到搵鋁最快
手多玩咗10000鋁大建

認真？

2-2

課

...

我大湊都係
5號就700

咁遠征呢

45？
3個鐘200幾好似

你是確診勃起障礙吧

欠嘴?

我保佢

你弱智

唔係

佢中果個唔係肺炎,係腦炎
簡稱無腦

我確診相思病

你MK仔收皮未

冇女咪屈

冇女唔代表唔係mk

......

今日搶口日
你唔夠我嚟的

19仔

覺5覺依家歐洲啲領導個個都張伯倫咁樣
係咪歐洲仔都中二呢類型既態度

全部人改コメント 大家都是松哥

6+45

問題係呢幾日要趕asm都唔知可唔可以日打十個鐘

我今個月仲未出擊過

原來打曬EO(1~4)已經入左429

開始升隻前兩次活動撈既伊13先...依家56..

99左 中破個樣太yum

可惜佢唔配了

破唔破都咁正
不過沖左幾個月戰果完全冇時間升

今個月真係當練船算

毒撚不應該互相傷害

6-5個任要行上路好麻煩

落亞特

六水戰個任？

新個個五航任

難打不

卡緊6-5

飛機場不鳥

成班癲佬, 我剩係打左1-5

打都未打....

1-5我唔想打, 係任務被迫要打咁解

D名好中二病

未得閒解任務

收

6號0300 500線已經857戰果 都瘋了

大湊養老都去到790了
一日升左130

所以咪話每日150
仲未計炮

為什麼要互相傷害 想保500咋

個個都在家

拎起部switch去還債啊打什麼戰果

各位早又要開始新一天既工作

帶空母做演習真係好食鋁
不過要解任冇辦法

除飛機

要我6次S勝呀

big oof

打單艦或者航母帶副炮罰企

okok

曾幾何時靠佢農機槍

明顯係打手
「一個晚上就全破關完」？
有冇可能？

25mm喎

你睇其他驚都會見到同樣內容
啲打手已經懶得跟game作

用KC3開game同平日開有咩分別

掛左VPN先

25mm三連集中 / 噴(改)
都係靠佢改修
以前算係幾重要嘅改修材料之一
開發得2%出

依家我大約有10枝25mm三連裝機槍
係咪都應該改修下？

有呀,入咗game

辣殺才玩爛B

poi改二了

唔洗
除左噴二好少用機槍

403?

kc3撳佢個logo 開始遊戲,之後撳f12撳kancolle

bba

@荒潮巴

追46砲都唔貴 最貴都係追探 好彩倒左萬六鋁回到本仲有賺多個32探

我第二支整到一半已經唔想再整

我支持美帝

若果我懶得改修會唔會打唔到以後啲關卡？

哈利法嘅聖劍唔係人人可以駕馭得到

要打就一定打到 不過係倍卡同公式乘算之下改修帶黎嘅幾點bonus打出黎嘅傷害就會見到明顯嘅差別

睇你懶到咩地步
好似佢咁改美帝炮一定唔需要
但基本五航任飛機 試41 三號炮都要改吓

冇改....

五連酸 3號砲 零戰52/21熟 試41呢啲一定要 唔洗諗

依家我剩係改咗一、兩枝小口徑主炮咋
始終唔夠電探做素材

DSE考生的心聲

你改左咩小口徑主砲唔好曬螺絲啦

後面嗰三樣我都冇改到.....

52熟max 11制空喎點會唔改

改到+6冇52改...

整咗枝12.7cmA型改二俾吹雪

改秋月炮好好用喎
加好多艦隊防空值

52熟我都冇改
如果做任要就應該改完轉咗
我覺得自己都算夠飛機

真
最痛苦係教育局考評局永遠係最後嗰分鐘先同你講

打算解航空戦力の強化
要乜好？

零式艦戦32型(熟練)
一式戦 隼II型
瑞雲(六三一空)

你呢個情況 隼ii型

咁睇唔開

陸軍機？

Yes

我錫老婆

但係點解要陸軍機好啲？

瑞雲去到後面有12型同六三四熟攞 32熟係玩具

ok
thx

第一個玩具
同21熟對空一樣，但21熟有任務可以直接變52熟，32熟要改修先得
631瑞入咗開發池了

記得烈601任要改滿部飛機先好轉
我係傻仔

世界上沒有一張信用卡解決不了的問題, 如果真係有就兩張信用卡攪惦

32 +4回避

改完支聖劍發現螺絲歸0 睇黎要清曬所有有螺絲嘅週任同月任先得唔係swordfish應該唔洗改

唔改左先

本身連個任都未解 呢幾個星期就係瘋狂7-1

財布を捧げよ！

就係得個game畫面?
無其他隻艦咩情況之類嘅資訊?

正常係係f12個個介面有個野睇

等待遊戲回應中……

正常入到母港就會有畫面

有冇巴打有用七四式觀測儀 唔知點解我個resoultion整極都整唔啱...

原來要開始嗰時F12

多數人搞a炮改二既原因係因為要解左果個任先可以搞B炮改二

不過我都改左唔少小口炮，雖然係C炮同B炮戰時，不過我相信田中個蘿莉控只會用盡一切方法迫你用小船流，小口炮預多幾枝打活動同任務就岩
不過事實係排行上優先度好低，我多數係唔夠41炮做材料黎改修下下開發好甘，多數係打4-4週任出一兩枝比我

想問下資源點回快d
自從迷你活動資源大破，出擊少左
求指教

自從刷7-1, 油彈鋼都不是問題

唔講冇咩資源我點樣答你
出征：偷油1-3，偷彈3-2，偷鋁2-2，鋼冇得偷
遠征：桶2/A2，油5/21/38，彈2/21/37，鋼37/38，鋁6/45

詳細自己google啦，畀哂keyword你

油同鋁sor
自膠

鋁跑6
油鋁同步4-3
油1-3
鋁2-2

3-2拆艦偷鋼算唔算偷

教人玩呢啲暗黑兵法，此風不可長（雖然3-2偷彈唔係好好多）

3-2本身就係黑暗兵法啦

各位早晨

夠鐘訓教

正常人邊會缺鋼

幾時有活動, 等不及了

油同彈個數差咁遠

缺油幾時都可以去偷, 缺彈就真係收得皮

修船要用油喎

lm

wfs

咁我一定係唔正常人

依家改隻艦都要成萬，之後手痕賭下46又冇一萬幾千

記得點樣當點解棄game啦
玩到後面唔課金根本玩唔到,個倉都唔夠放晒每一隻艦

好過你課左都玩唔到啦

琴日見到支max左嘅16inch真係好唔順眼然後就走左去賭32探然後就攞老綜了

每日250*8啦

我依家又面臨同一個問題
我又唔想折舊艦,又要打新艦,又唔課金

唔課金玩唔落吧

1-3偷油每次得少少油
要偷幾多次先破萬？

課下金支持下田中啦
業界就嚟死架喇

依家有錢都拎嚟食飯啦
Cut更cut到暈

點解第一張圖又係蘭大

當你有齊月級大發驅同神威大發架就可以偷得好快
我用日進、神威、睦月、如月、文月、皐月
18隻大發最少偷64，最多偷74

因為我老婆

個個都你老婆，米癲拉

Not all

消息：政府如期舉行DSE文憑試

00巴

11 to go

RAP

唉屌
死就死

今日冇新船
運氣已盡

日本政府より、東京・神奈川・埼玉・千葉・大阪・兵庫・福岡の7都府県を対象に5/6までの効力で「緊急事態宣言」が発令されました。私達も頑張って、共に乗り越えていきましょう。本日夜より「時雨改/時雨改二」に、共に乗り越えるボイスを母港に緊急実装します。
#佐世保の時雨
#共に乗り越える

ok you win Tanaka

我都係升五十鈴先

佢任務翻譯嗰度去咗第二頁佢唔識跟住轉有冇得搞

你唔係用poi？

上萌娘查嘢嗰陣見到黑警招人個廣告

poi？

大概係咁

KC3?

Btw 00巴如果你有時間可以升埋響改二(Bep)
通常夏活都係去歐洲，冇歐洲船帶路會麻煩好多
響改二後計歐洲船，而且對陸能力唔差，幾好用

咩料

時雨打氣語音

我老婆

係

00巴有gotland同特斯特未
無追po

fake news

diu 錯po

FGO post?

亞特蘭大望住你

升緊暁解任
放心,就快拎到Z1

冇咁快
未有歐洲船

1-3有Gotland
手痕可以試試

期間限定？

望左一眼1-4有神風, dllm田中

FYI

難怪我之前打1-1跌卯月

不過畀定心理準備你，個跌落率好低，你可以諗至少50場以上

反正最練船
冇所謂啦

有冇ios巴打有免運/平靚正非支那vpn推介
聽日要返一返公司

佢twitter有冇講其實?

「艦これ」開発/運営
@KanColle_STAFF
航空巡洋艦「Gotland」、水上機母艦「Commandant Teste」、補給艦「神威」などの特別邂逅も継続、さらに比較的近海での邂逅も、この春期間限定で可能となります！
鬼掩眼

FYI we're gonna be up all night

有啲咁嘅事！？

用wiki咪得 順手學日文

其實秋津洲係咪真係有？

打緊3-4跌很多

講緊秋津州唔係卯月

我過唔到
我都想要秋津州

玩什麼膠驚

我瘋狂打緊3-4但仲未跌到秋津洲，只係一大堆卯月

galgame？

有冇人遇到依個問題?

我用vpn gate上面嘅vpn登入
跟住nod32話check到有木馬病毒所以中斷左我連線
203.104.209.23應該係kancolle/鹿屋嘅伺服器地址

我都係用vpn gate但係kaspersky冇block喎

我琴日玩都冇野
係今日先係咁

今日刷7-1好唔順 水雷點成日比架cl平a中大破 又係咁中雙cl陣

屌我都係噤大破仲係旗艦
插咗損管都要退

嬲嬲地打4-4算

最反智係架蜜瓜 屌你呢頭比完桶你 轉個頭出翻去又比人一下中破 你想點

屌我隻谷風同阿武隈都係
佢地放5號位次次都中大破
搞到我啲桶有跌冇升
如果田中五月出活動死撚緊

點會用谷風 咁低火

唔係爆資都唔會想解EO

原本用夕立但係99咗
啱啱婚左秋月同阿武隈冇錢了
村雨又未夠lvl 先反
唯有用谷風同浦風先

黑潮夕雲白露果啲呢

今個月1-5都未打

末練
第一次打戰果唔知白露級同甲驅噤重要

諗住改修下三式套頂住檔先
希望月未整多隻黑潮出嚟

今個月連日本仔都wfh 條戰果線應該幾癲下

條線真係好恐怖
月頭冇人放炮都八百幾九百
月尾D人放全炮分分鐘三群都5000

Btw 巴打4-4 消耗多唔多
上網搵完戰果好似幾多下

因為3cvl我信唔過個開幕所以都係派最低消果兩架cv 一場130油140彈80-120鋁左右

Thx巴打遲啲試下

各位高達早又做完今個月既主要工作了
大家滿30萬資未？我撈埋今日油應該有三萬了

呢排農緊大北拎五連酸

想衝3-4,有乜要注意？

道中大破又或者遊花園

我整緊六連裝...
唔夠五連裝真係好難搞

加油啊巴打，許願秋津洲

好想放棄
次次都好傷,道中大破

打多幾場，總有一場過

3-4係咁

正確黎講,過左2-3之後(包括1-5), 總會每場都有幾隻出乎意料咁同你出門大破,例如我隻婚左既137白露刷7-1出門就大破,或者我隻婚左既137白露打6-5出門就大破,再唔係重有我婚左既137白露打4-4周任出門就大破...

如果行上路經過F點既話記得落電探，個旋渦好撚兇狠可以一次過抽亁曬啲油

咁睇黎係你隻白露唔生性

所以放置左繼續用荒潮

嚟緊大家覺得邊一隻會改二 想放假練定

可唔可以舉『唔會係邊隻』?
有曬風加賀,二傻,哥特蘭改二風,所以我估依三隻都唔係

加賀同二傻呢啲已經去到99 我唔打算婚 所以冇得練
不如我改個問題-有邊一隻驅逐艦會 因為肝驅逐艦最難

練比叡啦，幾肯定會7周年出改二丙

我係咁打3-4：1航巡2輕巡3驅逐
發覺次次都係衰雷擊戰

入到王
不過除咗poi之外全部大破,對面冇事

我覺得最難係重巡(非航)冇地方可以升,又唔可以噴2無腦5-2,又唔似工作艦補給艦果批功能艦改完就放置得唔洗理,DD 反而可以升到先制反潛之後7-1戰果見,重升得好撚快tim不過依個題外話唔理

按田中性格,我估計改二既DD有三個條件,
1)本身就廢 (因為本身勁既例如島雪風冇乜改既空間)
2)改完你都唔撚會用(即欠雷),或
3)配合明石呃你課改修,而且重要係新既改二先比你玩,舊既唔會比你(例如full波搞B炮戰時..田中飛母明明B炮戰時比poi果批有加成,佢老味偏唔比你用poi果批改修要搞隻full波出黎)

所以我估黎緊可能會搞C炮戰時改修/D炮改三(上次活動果枝)既改修支援艦,考慮到C炮目前有加成既DD本身都係比較高人氣同升得多,估計田中會繼續出夕雲型改二,一黎比較難撈,二黎配合D炮改三既改修,三黎可以食你一張圖一張詳報,四黎重可以幫某一兩隻冇乜人氣既DD換過張立繪比個suprise你呃多你一伋婚戒

你嘅分析簡直係田選之人

咁我練住藤波先， 反正諗唔到做乜

暁夜戰開咗個ci
B勝
但係都未有新船

B勝本身連船都唔會點出比你

出咗隻山城俾我喎

唔會點出比你唔代表唔會出比你只係機率低到傻
活動新船直頭冇S可能得0.1%

不過你實會一日一新艦嫁喇放心啦

我反而覺得雪風可能性唔細wor
雪風完咗二戰之後賠左比台灣，改名做丹陽，仲做咗一陣中華民國海軍𣄃艦，加埋近排台日gum友好，話唔定真係出雪風改二
利申：雪風我婆

其實最應該改二嘅係陽炎型班囡囡
親潮

係改都係要等坊之岬
p.s: 我都等緊

如果野分改二可以出驅逐對正航嘅特殊攻擊

如果係嘅就係第一隻來自中華民國嘅外國船

隱約聽到玻璃聲

丹陽我都識的確已經有響依個先例係度
不過講開又講,始終係比民國,唔知班生番會唔會又發神經,
田中如果諗多少少,真係唔敢出丹陽都唔出奇,你知班生番連講句taiwan no.1都可以神經衰弱

再者雪風本身運都40,雷火唔低,再改就太勁冇人用其他艦,
依家田中玩法係特效同埋岩型炮(是但up名比佢),
好似夕雲改二火雷可能唔係最top,但放埋D炮改三+改二火力可以加到你唔信

支那人我覺得田中未必會理
雪風改二可以neta下，例如用美系裝有額外加成？
或者加個航空攻擊無效嘅buff,對應史實

可能得返個錨

野分係小澤做CV
要J一世

味方空母中破時自動介錯

實裝『雷擊處分』新功能

海防囡囡全婚

FBI

改於危難之時

敵方空母中/大破可以曳航並捕擭
想要熊貓艦戰

山風係咪冇機會改二

今個月放棄了下個月先打戰果
屌成班人痴左線
田中今個月女神同書類一式肯定大賣

鹿屋條線回落翻 有得追

我大湊
1400 三群去到1051了
而家先770

高你少少
78X

喂喂喂 就算係唔癲嘅時候你想上500每日100都係最低消費黎

原本諗住放我放到嘅全炮之後total 4000應該夠，所以day80-100就ok
睇個勢應該大把人今個月全炮賭入三群，我未解新三川少三個炮都應該無冇機會了
下個月啲人冇炮再打

要玩動森，戰功不了。

見啲女好着迷玩呢隻game

頭先有女上黎玩....

有大發了
不過冇人用

夏目我老婆

gotland改二
比叡改二
加賀改二
Ark royal改二
山風改二

仲有冇?

矢矧改二
時雨改三

差d唔改得中和

仲好似有複數甲驅改二
雪風

田中: it's just a joke

天國的信濃先係

原來香港有咁多人玩
玩左三年既咸魚啱啱發現新大陸

入會要同我大佬黎明打聲招呼先

我Google緊老婆啲數值
點解會有「吹雪改二甲」呢個suggestion出嚟？

吹雪改二太弱，唔甲冇人用

依度除左我幾乎個個都係大佬，睇資源就知，個個多我十倍以上

明你講乜

雖然佢冇乜用
不過我都愛佢

我資源除左鋼之外無個過10萬
上次打完19秋活收左皮 而家專心睇女算

嗱嗱嗱
我只係一個新米嚟架咋

我四資加埋先十萬

仲以為隻驚過咗咁耐已經過氣冇咩人玩
利申：玩咗6年

我加埋五萬都冇

禾5年

15年開account 中間斷過幾次
加加埋埋大概三年

個個都玩咗噤耐
利申三年

5年

時間過得真係快，嗰時玩咗兩三個月冇耐普建出響爺已經好開心

樓上都是大佬 我最廢

其實點解動物森友會咁多香港人玩 明明就反映緊香港人不停還債嘅生活

可能無聊掛，同埋Home office無嘢做咪打機。
咁又咁講，牧場物語style嘅Game一向吸引人

大佬

你收皮

礦石鎮仲未得閒爆機

乜有爆機嘅一日嘅咩

你們都是RX-78-2

任系我真係麻麻
細個我想買遊戲機老母話PSP唔啱小朋友買NDS俾我 雖然嗰陣都玩得開心但大個都冇再打算買任天堂機

都係打3-1撈Commandant Teste

新米都咁勁，點跟

很能頭痛

00巴是歐洲人

衰乜

就是很能頭痛

啱啱我自己都嚇咗一跳
btw
冇水戰嘅話水母可以點玩？

玩gal解毒

打了4-5

一諗起game就頭痛

我被renderer限制了我的力量

歐米

傻鳩錯post呀

關你撚事

不要跟我搶女人

好痛苦

打FGO太痛苦了決定翻黎打戰果

個500火力月常遠征真係好恐怖
連隻SS都要上埋WG42先夠

點跟

水母用甲標啦

時雨很正

Commandant Teste上唔到

係咩冇升有日進水水唔會用佢

月征其實有冇必要解?我見人地解完就6大破,戰艦都食曬批鋼,得果1粒改修

6大破嗰個倞交戰II型
Twitter 有人試過派出去時旗艦外全部大破都可以大成功
其他月常我覺得解到就解啦
一次千幾二千油鋼真心幾吸引

解晒都係為咗最重要嗰2個鋁油遠征姐

今日出師不利

想請問潛水艦53cm艦首魚雷(8門)係咪可以照樣觸發到魚魚CI ?

可以

有冇咁能大

THX巴打~

想衝5-3 , 5-4 順便解「比叡」出擊任務了 , 有咩要注意要唔要食定補心丹

セガAM2研&C2機関は緊急事態宣言と行政の方針に伴い、
・今春開催予定「第捌回 期間限定海域：反撃！ 第二次SN作戦」の開催延期
・今春実施予定「艦これアーケード四周年」キャンペーンの実施延期
・4月及び5月「ランキング」の停止
を決定致しました。

#艦これアーケード

支援艦隊是你的好朋友

一次解了S勝但好險2隻BB唔撚生性DKLM , 好彩2隻小學生救番一命

解完比叡S勝 , 諗緊要唔要轉長陸提速胸熱炮去削 , 隻戰姬好似好撚硬淨咁

「4月及び5月「ランキング」の停止」

姐係唔洗打戰果？

arcade啊

想問下各位ネ式N展係咪整五航戰啲噴射機先有用？
係嘅我拎完Z1就算,遲啲先再解48小時遠征

自膠
眼大睇過龍

拎左先冇壞

分かりました

我屌!!!比部閪電腦迫害 , 斬緊BOSS同我輕機DLLM

鹿屋條500線真係得啖笑 頭果幾日死衝爛衝係到嚇鳩人

月炮姐

有5分鐘看懂fgo新劇情未

黎蛇未打爆主線嗎

我唔打的

唔明求翻譯

停街機版艦C而已

SEEG-AM2研同埋C2機關因為緊急事態宣言以及行政方針、
。今年春天嘅「第捌回 期間限定海域：反撃！ 第二次SN作戦」延期
。「艦隊collection arcade 四周年」campaign 延期
。決定停止4、5月嘅排位

#艦隊collection arcade

兩個鐘後有Z1

Btw 00巴提下你千祈唔好大建賭Bismarck
去歐洲通常有得撈
我嗰隻就係撈到的

大建？
怕怕了
但係揚陸艦係咪要大建先有？

揚陸艦有兩隻
一隻係あきつ丸,要大建
另一隻係神州丸，活動獎勵，要撈

睇event有冇得撈

我嗰隻秋津丸都係喺活動撈出嚟

想問下驅逐艦上雙電探+主炮有冇用？

冇 雙炮加探就有用

咩係去歐洲？夏活？

4000/6000/7000/2000 點擊就送

有d活動歐洲係戰場, 順便有得撈

因乜事上雙探? 唔夠索敵?

上兩年都係去歐洲，加埋之前公式twitter話jiji（意大利
艦娘畫師)畫緊新船,夏活應該都係去歐洲了

即刻升返啲歐船先

冇呀
因為見浜風上C型改二同13號電探改都有加成
但係13號電探改索敵唔夠5,想再加個22號博多啲加成

仲有4分鐘拎Z1

上雙炮二連吧, 電探一個夠了

gfcsp

Z1 4/6/6/2/20

點解？

大建？
不了

而家B子可以做乜

田中會唔會玩嘢打甲要用海外聯合
仲要機動帶路

做我老婆

gfcs mk37 係兩用小型電探
可以同時有對空+對水上電探嘅buff

但係可以拎到13號電探改個buff？
唔係一定要13號電探改先有？

拎到Z1
用咗成個禮拜
hold撚咗我4隻潛艦

係就好了，之前賭過幾次都無出暫時收左手
Nelson都好想要

要黎帶路？？

我試吓
等等

仆街
聽咗你哋講
忍唔住
仲要大建咗兩次

我記錯左
13號係有專用buff,gfcs係同C炮ge套裝buff

係
記得18初秋e5甲好似要7隻歐洲船先有帶路
利申打咗丁

屌

Ching都幾串下

我好似手上剛剛好有7隻歐洲船響改二係咪都計歐洲船艦？

阿哥，新米玩到你咁，點跟丫
我重新入坑玩都比你搞到無曬希望

睇返過往記錄，關底都係要用big7攻擊
下次如果去歐洲田中可能逼用Nelson
e.g.一隊限一戰艦

如果同上次一樣就計

得6隻，上次秋活岩岩玩，拎唔到亞特蘭大

美國船上次好似唔計
巴打攞咗Z1/撈左法國水母同gotland末？

咦咁Samuel都係喎, 又少一隻

倉底有隻Libeccio , 有加埋今次重新入坑打秋活出左Atlanta、Perth、Houston , 另外又有搞掂Z1、響改二、Gotland , 剛剛好有7隻

我嗰D大部份都係意大利船
好驚田中發癲唔針

意大利係歐洲國 , 點樣可以排除
你講美國唔係計歐洲就話姐...

用返18初秋做例子
E5 p1,p3歐洲船帶路
P2德法帶路

帶個路搞到咁刁鑽

加多個關底兩段鎖

since 2017

係喎唔記得左嗰次
希望今次冇果次噤恐怖

賭五毛意粉又失守

田選之人
要乜出乜 cls

如果Gotland 真係改二我feel到會同北歐有關
出Tirpitz 同Lancaster

係就好呀！

拎了驚雲

巴打4東海？

一早夠4

新萊恩演習美國船真係唔當帶路

末計五航任果架得一東海

新米？

Miss 左好多
17秋入坑
捷號前後果兩架都miss 左

不過上次用左97931熟練代替
都炸得死僚艦果D魚
潛水幼女就唔理了

明明得我一個叫你大建

到底00巴會大建出到saratoga先定我會唔知幾時變到架出黎先呢
利申當年死左魚到而家都未有

沙拉真係咁難出貨？

我唔建議佢大建saratoga, 機會率真係太低, 唔似bismarck有around 10%排出率

唔知啦 可能田中讀心太勁 出大鳳二號機都唔比sara我

我塊甲板仲留緊比佢

麥姐有10%出貨率？？

仲有成5塊

我太耐無玩miss太多啦，我淨係解到頭2塊既任，啱啱完左果個迷你活動塊甲板我又拎唔到

2塊我諗住留比Sara同伊勢改二

印象中最高係佢, 當年我大建果陣一發入魂

比加賀可能好啲喎

咁老定咁快拎景雲?

田中如果咁仆街要人兩隊東海嘅就會再趕多批rta同大佬走架啦

所以幾時都要留定4隊九三一空頂住當

我都miss左4年

我諗我應該5年至少

開頭玩拎到赤城加賀已經好開心

誇張左啲3隊基航 出兩隊對潛剩翻果隊唔夠力削制空吧

入到去, 比我揀泊地已經開始扯, 揀五月雨定涼風直頭射左

田中: 那麼開放第5航空隊吧

有

呢隻game好變態
點解啲甲板可以咁難拎

支援主力or等去歐洲

5-5 呢關真係好撚煩

2018 有個“迷你‘’活動
類似撈魚但係撈四種食材
當初D人見到有得換3個甲板好開心
點知田中除咗要食材仲要秋刀魚缶同300噴火
當時大把人無留足三個缶，比田中伏死
雖然果三個好似冇乜用

田中最叻花式撚鳩啲玩家

twitter有人試果兩隻東海都係對普通潛艦一擊必殺
其他（97931，swordfish 果D）都唔得

被佢撚到之後撈魚整返兩個缶
擺到而家

我都係

有冇偷鋼偷彈圖好介紹？

彈3-2
SS損管

okok
thx

屌
係彈
被poi個Logo Fake 左
好柒

尼個幾齊，可以參考下
鋼雙東急最快

唔緊要
我都缺

我缺錢課金only

講起課金今日我都要課船位

上次諗都唔諗一下課左兩萬Yen

今日咩事我入唔到game

Bay Bay www

兩隻手揸唔揸得哂

想問25mm三連装機銃集中配備算唔算常用
想改修一兩枝

常用 改一支max夠 改機槍嘅農3 4個噴二好過

荒潮根本冇可能踢去7-1嘅屌 96lv先做到先反

好
好彩五十鈴上咗改二,改得到

巴打如果你末開始改修嘅強烈建議你改D水戰出嚟先
近幾次活動田中都有要求，唔夠水戰好大機會冇制空

冇日本水母
解緊「戦艦艦隊、出撃せよ」,可以拎到一隻

千姐妹都冇？
果個任務記得仲可以揀PBY Catalina,絕版㗎
雖然冇乜用

咁我應該要飛行艇定水戰好？
btw
千姐妹變咗空母

千姐妹係一定要養二號機ga
我自已要左飛行艇，如果你撈到秋津州（佢改後送嘅二式大艇係PBY ge上位替代）又唔太重視開圖鑑噤建議你要水戰

爬咗少少文
其實飛行艇係咪剩係for秋津州？

唔係 本身大型飛行艇唔會擺落本隊用 暫時佢最大嘅用處係擺落基地航空隊延長飛行距離

咁好似拎PBY好啲
唯有聽朝去撈秋津州

唔係
最重要係可以延長陸航航程
有時田中會將boss點嘅航程整到好長，e.g. 10/11
呢啲時候就要用飛行艇/偵察機延長陸航航程，如果唔係就飛唔到過去
二式大艇嘅好處係佢本身航程有20，所以可以將陸航航程無條件加3
例如烈風航程係5，配合大艇就可以飛去航程8嘅點

唔係，係本身阿洲佢自帶二式大艇。而近排田中又加左緊急泊地修理，阿洲可以上水戰同吊臂，所以阿洲會放本隊用，而佢送嘅裝就可以拎去基地航空隊用。

其實都係出得一次11航程果時好多人即刻翻前段撈多架阿洲

可以見到因為PBY嘅航程得10，所以加航程嗰效果就差D

深海瑞鶴姫果次？

Pby係用黎解圖鑑用

Yes 其中一個翻左去前段即刻嘔多架大艇嘅就係我

我打到e6死魚
記得果次田中出武蔵改二，前段送左三張圖
不過第一次打活動就總力戰，印象好深刻

滿潮都上到99 下架不知火

痴線5-3升dd和味到 出兩場就1.X戰果仲要有得解ろ号

要乜好？

一定係swordfish詳報有得量產

乜撚事
呢兩日咁多鞭智乃香風屍嘅post

返工之後覺得隻驚太燒時間棄左，哩排home office日日打機打到悶又想玩返

he is back

啱啱我都見到
條友居然衝出嚟柒

邊個嚟

唔好意思 借個位做下宣傳

艦娘乳量圖鑑重新開放返

目前只開放比supporter進入
(Supporter基本上只係需要幫網頁做下宣傳同埋目測囡囡D CUP數)

有興趣就入下面DISCORD群同網主申請做SUPPORTER

(網主雖然係日本人但係英文都唔差)

又一個月 入群pm我？

入咗
邊度申請？

原來係呢條柒頭
日日比人鞭屍忍唔住了

同問

申請緊
直接pm版主

搞掂咗

話ACG is not fuck 政治嗰條友

大量爛B圖不鳥

長波係G
仲大過烏海（E）

don't make idoit famous

咁佢都斬開左3part 冇人叫你㩒過去爛b果面架嘛

其實唔駛 佢唔會突登要你證明 你直接同佢講話會幫手做supporter佢就會add你

成班咸濕仔多咗嗰字母就出晒水

btw
佢會問你supporter嘅工作係乜

佢冇問我喎
可能係抽人問？

依家應該打資源等活動定推主線好
去到2-2之後就一直偷鋁

想請問下 , 工廠有2個任務獎勵應該點揀好?
以下獎勵三選一：
零式艦戰32型（熟練）
一式戰 隼II型
瑞雲（六三一空）

以下獎勵三選一：
烈風 一一型
三式戰 飛燕 x2
噴火（Spitfire）Mk.I x2

利伸:暫時手上得1部 一式戰 隼II型

上面選一式戰 下面就要睇下你本身有咩飛機 有冇圖？

可以參考下呢個https://kamigame.jp/%E8%89%A6%E3%81%93%E3%82%8C/%E4%BB%BB%E5%8B%99/%E6%88%A6%E9%97%98%E6%A9%9F%E9%9A%8A%E6%88%A6%E5%8A%9B%E3%81%AE%E6%8B%A1%E5%85%85.html

唔該晒巴打

一定係烈風改的
+12制空幾香
一式戰有另外一個季任（唔使熟練撘乘員）攞，所以第一個任務我覺得32熟唔錯

建議著手解週同月任去攞52熟再改滿佢 ，有11制空，順住條line解任會有53型岩本隊，一樣改爆佢，有14制空。遲少少撈到/起到Sara可以再跟住條任務鏈攞埋F6F系列嘅艦戰，一樣可以派上用場。
陸戰方面唯有靠解任，有幾多攞幾多，有得改修就做埋佢，田中而家好鐘意將啲制空計到啱啱好，差1點制空值就空劣變空喪。

但係艦攻有替代品，陸戰冇喎。

啱啱計左一計
三式戰出擊/防空制空同隼3甲+5(隼2改修進化)一樣，但航程得3，唔太實用
噴火（Spitfire）Mk.I 出擊制空低過隼2白板，防空制空同隼3白板一樣
所以兩樣野都係可量產裝嘅同等/下位代替
建議烈風改

想知陸戰點量產,,,同埋基航出擊真係唔夠機上21熟max頂住先都得吧

剛剛望左一望條任務LINE , 睇到我頭都暈係咁換黎換去又長任務鏈

係囉 , 陸戰有得量產咩??

一式戰有季任
一式戰/紫電/改修資材三揀一

BTW , 想問多少少 , 季任係點界定開始時間??
逢1 , 4 , 7 , 10月頭開始重新計?

3/6/9/12 1號

THX

雖然可以季任，但係有少少遠水救唔到近火嘅感覺如果單論替代品嘅話艦戰嘅替代係多啲，所以我自己都會偏向揀翻陸戰。

其實係21熟max同隼3甲max都要有的，尤其miss左54/64嘅
21熟max嘅7航程令boss航程係10及以上時佢係除54/64外唯一嘅選擇，所以必須要有
但當航程係10以下時，隼3甲max較高嘅制空(82，21熟max67）就好啲，所以兩者都一定要有

烈風改出擊制空76，spitfire MK.1 61,三式戰78
同埋始終艦戰可以通用，陸戰基航先得

好心田中出左年任既話就係年任出下D陸攻陸戰畀新手追下，依家D年任咪又係送你幾粒螺絲，根本同月任冇咩分別

本身64/54已經蝦新手，依家仲要出埋火箭機新手想追打甲真係難上加難，難得出左年任大可以放返D稀有裝畀新手，點知又係送埋D膠野，我係老屎忽都係咁話

新手aim打活動兩種飛機至少兩個，最好max哂佢，冇改修資材先升21，用白板21max左之後再轉上去

佢唔想老屎忽有複數咪好似1-5明石咁限定冇嘅人先可以拎 我就唔信佢做唔到

set兩隻獎勵，本身有嘅就比第二啲新嘅，咁咪可以keep到上位玩家同啱啱追甲嘅人之間嘅差距。

我覺得好似東海/景雲咁幾好
新米可以追到東海，老屎忽又多樣玩具

佢可能真係做唔到，之前見過人拆艦娘code，亂到七彩

唔怪得次次都大變申

請兩個ive仔去整屌打7成日本驚公司

牙連管理層勁啲定艦女人it勁啲

日本it狗好似低等職業嚟
同做便利店差唔多
真係識嗰啲人都走晒去做其他嘢

隻驚都七年了其實都預咗
神魔好似都係不過仲差
不過如果田中真係唔放舊裝出嚟就一定會令新米越嚟越少，等於自斷米路，希望佢唔會gum睇唔開啦

香港都係

真 , 重新番黎玩見到堆陸航真係心諗有排追
上年年尾一重玩就遇著秋活 , 去到關底慘過食屎 , 乜野陸航都無
依家過左幾個月先有1架銀河1架試製東海 , 其餘都只係勉強開發左4架九六式陸攻同1架97931頂住先 , 希望下夏活無咁辛苦

64 54呢啲咪放囉，田中可以照keep住震電同53艦首酸素雷等堆真老屎忽超然啲

唔知有幾多有震電同53艦首酸素雷嘅人仲玩緊
仲有id1大井

我特登走左去google先知咩叫id1大井，真係終極巨佬

你想D老屎忽有尊嚴我覺得其實唔難，佢大可以幫每個活動整返個章，好似之前捷號章，海峽章咁，整下achievement 畀老屎忽打下飛機咪得，佢個活動章又出出下唔出真係吹脹

bruh, 咪搞山風

做咩唔推多啲開EO圖拎勳章

ok即推

因為我記得你好似之前Post過啲艦出黎，你係未將長門同伊勢改二

係
不過伊勢同設計圖都未有所以未改

啱啦，儲定勳章換設計圖，長門要1張圖，伊勢要2張圖，咁樣加埋已經要消費12個勳章

終於都出比我啦3-4畢業了

比叡改二丙了

神抄又係抄襲辣殺黎, 同爛B一樣冇可比性

打2-5要好多飛機
好痛

用嚟比較下D Code 姐

想知有邊隻基本免費嘅game啲code係唔亂

我都好想要
不過依家我又未夠實力打

Have配方？

航母 1/4/2/2

Flappy bird?

有53艦首，當人因為大和入坑，9月尾先成功入坑，11月就鐵底，玩左成個月機制都未摸熟打E4打到喊，最後放棄左，E4斬殺止步，自然回復真係惡夢

係「當年」，sor手誤，仲記得當年12月就搞蒼鋼event，勁drop稀有艦追進度，翌年2月就有大和入大建，一下字追返曬，但今時今日應該無得追進度，裝備差距太大
我覺得田中眼中甲只係玩鳩老屎忽，新手入坑齊船打丁就足夠

始終依隻係艦c唔係裝c儲艦就得其實好正常
再者裝備方面有好多任其實送好野可以追得上果批寶物（例如流改一航/熟），好似我咁既咸魚都有好用既裝，算係好唔錯
裝備影響係大，但始終艦娘先係主角，田中肯出丁比新米追艦已經好好，幾多遊戲一代版本一代神之餘重要差距大到追唔撚到

真大佬

點解我未試過會大破

頂盡中破1-2隻

歐提

i-13 偷油偷到75了

想問二式12cm迫擊砲改係咪唔可以對潛？

舊野理論上係好似爆戰咁,兩種功能都有,又可以對地,又可以對潛
實際上亦都好似爆戰咁,又打唔痛地,又打唔爆D潛

2-5斬殺出咗

屌呢幾日7-1好唔順 4 5場就一隻大破 72火都miss點夠你班dd玩

婚左未?婚左係易大破D,想快D除曬衫返黎搵你

遠征45要求都幾痴線下

未 都係3架99加一架要升嘅艦

比心機升
我自己隻伊勢都仲未升完，依家86Lv

今日2-5推到3-5有一頁大破一頁中小破
我重係新手嗰陣時係點樣玩隻game

你咁多桶唔驚啦
小破又有明石幫到你

其實我都唔記得左自己幾年前最後係推到邊張map

射落海咪得

資源大佬

我遠征都4大破1中破啦屌

咁ching都唔係玩左好耐ja wo

你講我？
我都估自己當初應該唔係玩左好耐
上年11月頭翻黎玩，打開啲艦一睇，無長陸無五航戰BB只係得金剛同霧島改二左，DD得5艘改二，CL得4艘改二，CV同CA仲慘1艘改二都無

其實慘過新米, 又無新鮮感, 又要重新黎過 (e.g. 基地航空隊)

比較安慰既係手上都有十幾個勳章一撈到長陸即刻爆升改二，依家仲改埋阿武隈、由良
依家手上仲揸住16個勳章仲可以換多4張圖紙
btw, 基地航空隊真心難追，太大無力感，尤其對潛機既東海，幾乎無代替品，就算有都係廢既對潛能力（整緊第2架97931）

我拎完iowa之後冇玩一年，日進返，已經覺得好辛苦當初我拉個毒撚朋友入坑，佢冇走過，知我冇老納不停叫我撈，我果時重諗，低速艦冇咩用姐

幾時肯解封境外IP
唔想用VPN

好想要奶露神丫瘋狂Nelson touch

仆你個街
打3-4撈秋津州
次撚次都道中大破

24號考啦

我逃避緊現實

好

我驚你分分鐘入到王都係得B勝，乜艦都無得跌，仲浪費資源

正評是給你毒撚朋友的

入左去就唔駛用鳥

我記得我隻Nelson係打丙撈番黎

練度問題

F5要開返好煩
成個月冇on過line了

翻黎一齊玩啦

期待緊夏活去歐洲

撈爆歐根, 齊格林, 皇家

有生之年見唔見到徳國新戰同重巡
同埋布丁改二
田中快d call人畫

【LIVE】教育局及考評局記者會

00巴可能又Delay 到六月先考
點睇

暫定4月24開考

冇事先算la
支那都爆番了

留明睇又延遲

武巴無打18初秋？

布丁即係邊艘艦？

Prinz Eugen

有乜撈乜，全部撈盡佢本身我都少歐洲艦

島田

島田返老家搞強襲魔女了

無, 果陣現實生活好精彩

懶到連遠征都唔想派 出擊都唔想出....

係女同艦女人中間取得平衡的確係值得探討嘅議題

why not both

遲唔遲我冇乜所謂
最仆街係最後嗰分鐘先同我講延唔延

btw我第一科係27號

唔會想覺得長痛不如短痛咩

最折磨唔係不斷延期
係考之前一個禮拜先宣佈延期

anyway
星期五返學校拎准考證
希望啲場冇變

其實成件事大鑊過半年沙士期間考試, btw, 考試人生大事我都比唔到意見

我都feel到呀
但係冇辦法
希望27號順順利利

今年目標, 不感染, 活下去, nmsl ccp

提督の皆さん、お疲れさまです！

現在「艦これ」運営鎮守府はテレワークに主軸を移しつつつ、来週4/23(木)実施の次回「艦これ」稼働全サーバ群メンテナンス＆アップデート準備を工夫しつつ鋭意進めています。新改装「比叡改二丙」、同任務や七周年任務、さらに!?そう、北欧は改装も最高なの！
#艦これ

一邊同女女傾電話一邊打戰果
利申我係

巴打考幾多科？

７

偽毒

巴打加油
我下年考8科

開始備戰未

Gotland

操緊pp了
不過都唔知出年考唔考得成
我讀phy chem bio 嘅
Phy bio 各有兩個SBA, suppose F5 下學期要做，而家乜都未做過（要做左實驗先做到）
Chem 情況差唔多，但係仲有5個
老老實實我都唔多肯定尼個學年仲開唔開到學

Chem SBA依家係咪仲係做titration

係
仲要重啲weighting

中學讀Chem以前覺得sba做lab好煩 全部鳩做曬
最後都冇事

近排先俾左戒指比X

我個miss 話個Experiment 教左所以cut左做果part,俾份quiz 我哋做就算

唔洗做lab最正

我本身幾鐘意做的
可惜香港做research 前景唔太好，遲啲都冇乜幾會再做experiment了

上都U會想走曬啲lab course

巴打邊科

做lab唔係問題, 寫report先係問題

啱！ 最好唔洗交lab report
成個lab course淨係計quiz同performance 咁就最開心

我個miss 派過D hku chem 嘅brochure 比我地
無人想要

仲有一科係乜？

7-1好難打

are you joking or what

新米?

人均新米

做乜咁睇唔開中學都未grad就打戰果 打戰果係廢人之證黎

巴打你呢個笑話諗左幾耐

雷擊戰>大破>loop

真人真事

先制反潛呢

明明隻隻都有水聽
得50 0先有得射

放棄左了
我U想讀嗰科忙到pk的
之前得閒咪試吓打戰果，不過依家多咗online lesson 所以放棄了

M1

想問要用哥特蘭解任改果部Swordfish Mk.III改(水上機型)其實勁唔勁??

另外又想請教下 , 精銳無比個任務應該揀咩獎勵比較好?
以下獎勵三選一：
戰鬥詳報
試製46cm連裝炮
試製南山

朋友，至少有四艘先制反潛先打啦

南山

試製46係精銳無比個擴張作戰有

南山 唔使諗

先反要面板對潛100

數神?

啱啱過咗

一般般啦

做乜唔1cl4dd

OK咁我揀南山了 , THX

即係下個任先直接選擇拎試製46炮??

巴哈叫我1輕3驅

巴哈

任務『精鋭無比「第一艦隊」まかり通る！』選択報酬
任務『精鋭無比「第一艦隊」まかり通る！【拡張作戦】』選択報酬
當然了

我上網睇人地玩艦娘d片段 , 想問紅圈入面依架係咩黎

12機槍流

內火艇

但係頭先我裝左架內火艇落由良度打4-5 boss , 唔見佢有依個特效既

唔同對地裝對唔同陸基都有唔同效果

lm聽日睇，thx

我諗住成個主線靠晒佢

咪啦唔想你打到失智

求其開個zekamashi都得啦
啲裝跟唔到用低一級都夠做

咁咩網睇好,想要啲直接比隊,次次睇wiki都睇漏野,要再打過

一上水就見到巴哈
又可以分享12機槍傳說

我有時懶上wiki就望依個
佢有新手推圖打法 可以參考下
老提督高級花式打法幾好用
新手可以望完再上黎幫你諗計

抄攻略我覺得最忌就係對個攻略一知半解，見過好多新手抄攻略嘅時候做唔到完全抄足，就自己將某啲裝備轉做其他下位嘅頂住先，點知轉左啲重要嘅嘢就比對面打到一仆一碌，之後就抱怨個攻略唔掂害人

老屎忽同新手嘅分別就係老屎忽知道邊啲係一定要，邊啲係可以用其他頂住先，而新手就唔知道個分別係邊一到，所以都建議新手假如抄攻略嘅時候打唔掂其實可以上嚟問一問

真依度好多巴打解答到幫到新米或者我依啲翻黎玩既提督

撈左成日油,睇下個任務表,未做每日維修5隻,再睇下入渠,班老婆唔生性,個個明明面紅都唔肯刷彈,比唔到佢地入渠除衫

巴哈D攻略係我見過最差

一定要大波

最緊要活動唔好上巴哈
唔係打丁都卡關
自己砌聯合隊 空裝2隻都斬過
但係巴哈得2條友正常 會fake到你棄驚

有時會懷疑班友真係唔識架wo

12機槍流係咩料？
叫人4隻dd帶12枝機槍打航空戰點？

我地都有大鯨帶機槍刷5-2

我都記得前幾個post有巴打講過

點解如月大破率會咁高,出十爆六七
係咪有動畫buff

睦月級本身甲低

我隻睦月都好似成日爆

我隻睦月改埋二去1-1刷閃都至少小破

是咪應該要紫雲？

咁其實落左摩耶同亞大又真係好少會穿

係
11型乙由良改二有

伊勢終於都改二啦第1塊甲板始終比左佢

五航呢

甲板得1塊 , 比左伊勢先算 , 起碼有時限制唔比用CV既時侯靠可以靠伊勢拉番高制空力 ; 平時多架BB幫手創制空都好
五航改上去裝母最多咪中破放飛機寧願解決左制空問題先
遲D拎埋第2塊甲板先比五航戰啦 , 唔知咁諗岩唔岩

打5-3爆咗一次王之後就入唔到/打唔死,可以點改

浦風運太低，轉二連/轉poi
有時兩就換初霜，當然雪風更好
打唔死可以考慮下轉2FBB,1CAV,1Cl,2DD
道中支援
刷閃

咁我試下雪親王+poi

一套螺絲裝完成

我前幾日都係用2BB,1CAV,1Cl,2DD , 加埋道中支援先過晒成張map

長門換架戰巡好似好啲 同埋記得砌好支援

川內改二了

‘Cockie’

提督の皆さん、お疲れさまです！

新型コロナウイルス感染拡大を受け、緊急事態宣言が全都道府県に拡大されました。「艦これ」運営鎮守府はテレワークを主軸に、工夫しつつ4/23(木)予定の稼働全サーバ群メンテナンス＆アップデート準備を進めています。今週末も共に乗り切ってまいりましょう！
#艦これ

打5-5但係無圖改二係咪都打到

有長門陸奧改二既話可試一戰，冇既話我建議你放棄，睇下有咩任會畀章仲化算

咁我打6-1用升咩潜好
本身升咗401 500
有8 169 19 26 58

拎潛母啦 (感覺上)冇咁易穿 雖然都係會穿到成個傻鳩咁

睇樣鐘意邊隻就升邊隻
二期潛水艦用處好少，LV高冇咩用，所以我覺得唔駛花時間升，可以求其拎三隻試下碌唔碌過6-1

啱啱行入去,有兩隻大破出返嚟

一樣
想打6-5

啲潛係咪得無事同大破
10幾分鐘又唔想用桶

幾天沒開艦女人,感覺不良好

為啥

我gbf組了個新團
大概只收到5-6個能打的
現在古戰期每天都要5,6個人打人地30人

係只有唔中同大破

我想開下個post

可

田中看完也失禁！震撼整個鎮守府的十句提督戰略語錄

今日返咗學校拎update咗嗰張准考證
好彩全部考場都冇變

祝武運蒼龍

終於到咗爆倉嘅時候,
有冇人可以幫我睇下邊啲留得邊啲要拆

艦隊收藏
你忍心咩

咁點都要向前行玩落去
大半艦我都有升過,我都唔想

課船位
1000円咋

啲船可能突然之間有活動/任務要用

加上你就課少少當支持下田中啦
始終營運都要食飯

係唔係tap&go嗰啲就得
我真係極少課金

講開心野
啱啱打咗張設計圖,長門伊勢比邊隻先,定係有其他人選

Tag n go 可以課到
但你要日本vpn搞

組係要手機開vpn課?
定係電腦開vpn

你用乜嘢貨就乜嘢開vpn

黎明係咪開

執柒

1000 yen真係好抵
啲艦基本上隻隻有人 係唔知幾時有用

Tap and go 係7仔買個D都得？同埋係當信用卡gum買？
之前通常去日本就買一張5000DMM,依家局住要俾多20%係2000fun買